[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 215

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

醒目 知道浮雲唔開的

撞咗

想4

柒

大家知要覆咩啦

係㗎啦

傻埋

我做我做

嬲你成世

發現男朋友叫雞....

。。。。

我都見到你寫 以為你鳩寫

Rich

心事最仆街

你on9 lor 唔識由頭check 1 次用6計應該大過144 la

gum dou have gf

graph paper ah ma

一早要用呢招

我諗佢要check check身子

咁都有女

公平咩

靚仔

on9 畫得嚟夠做多3,4條，aim 5 wor

姐係點？真心唔識

咁我畫完都夠時間做埋

你用graph paper 跟返ratio畫就有曬cm可以底x高計

你仲要計？ 數格仔就完事啦

我會炒車，落場唔同屋企做

你仲要數？做梯形傳心師問下佢就完事啦

噉做呢題要幾耐

Ohhhhh

原來噉講嘢可以有女屌

唔要你家姐啦我 仲問問問 溫書啦𡃁仔

Around 2mins

乜方法

問乜

又犯規

哦，噉你原來用same method計？

Pig?

又眼訓啦

懶得quote返上個po唔覆啦

Be your tree hole

冇吖
I’m the rules

你答佢我點Ｌ知😅😅😅

下午茶

我講下喳 哥哥唔好嚇親佢

懶鬼！

Yes 160kg

gum 呢條當啱有無39/45

係

你家姐不嬲都唔理你架啦

Still luv uuu

Thankyou

....我隻腳好撚痛

check abcd ja wor 3mins dou duck la

有冇人中學試過離家出走

矛拉筋麼

噉快！？🤥🤥🤥

你唔要？

mo $

Omg

要訓練你唔好咁懶了

咩事吖

check abcd check jor 1hr check完先再睇咪得

我

你有團子，走開

有

一齊耐咗係咪會少咗屌閪

。。。

你太強

How

點解你又嚟

雲仔我師父

嘻

關我咩事 我唔要佢 免費自取

太耐無踢高強度比賽

到時你就知

揸頭D?

唔拉筋

@雲 大隻佬漢堡

對完abcd未....

有冇咁多人試過

心事（就死）

呢句我有save係手機

係囉我冇諗過咁多人

我依家先知原來又孖post

留。

又諗住吱我

係喎得我地食得的

why

me mo....

你有時間會題數check一次？

全部都壞學生黎

我唔鐘意拉的

咁可能唔係吱呢

點解冇生蠔漢堡架

歪

F1最壞我同...

好似好奇怪

命不久已啦 唔夠訓

因為佢哋大隻

唔死得的

大隻佬先食得的

中招了？

y not 只要做啱足夠A同B，我唔識嘅就撞C同D

軟殻蟹都有大大隻擺係個漢堡到

有冇藥油吖

生蠔奇怪啲 會係凍定熱

今朝起身個肚仲痛 宜家好似冇乜事

驚了

見完你

歧視唔大隻的人麼

真係去咗黃埔踢波？

太補

劣食先開心

歧視人麼

仲要咁親密接觸我地仲有幾多日命

我300磅你160kg
你仲大隻喎

你琴晚食錯嘢吖

驚比廚房偷食哂d蠔

有 晏啲先搽了

唔洗驚

用返多啲

我歧視你歧視人

食兩枝煙？

轉咗去石硤尾

同女朋友食先開心

真係唔知咩事

徵狀：肚屙

而家啦

是.....❤️❤️

好想踢波

小小鳩(冇得食)

食緊野 你過黎幫我搽

唔開心了

驚 你好壞的

你哋兩個又做gym

又要打了

又摸

我記得你琴晚話胃唔舒服的

你都有見

真

你兩個嗱嗱臨去申請隔離好過啦

你冇份

脹住脹住咁 又想嘔

女人咁大隻做乜
我要食

做gym咪強身健體唔會有事

我好乖的

當我工人麼

嘻嘻

女人咁高做咩
唔畀打人的

唔做的

只要努力 你都可以的

點會是

唔得了 要減磅了

食錯野啦我估 冇事的

前日變壞左既湯琴晚先發功

我生得高都唔係我話事的
你唔俾我食burger我打死你

你一次過食好多枝煙的

@心事 @alli

你太客氣了

食完

要禁返矮你先得
唔畀的 可以打架了

下次同你食有間好平

壞咗仲飲

💔💔💔
以後唔問了

你點樣撳返矮佢

太壞嗎

勁

高先正
來

我咁大隻一定得

想睇鷹隊爭入playoff

對

唔想浪費阿媽心機嘛 頂硬上

真高先正
幫你手打鳩佢

高同矮都正
要打了

好嘢放工

Yooo

辛苦哂

以後聞到陣味有問題就唔好飲

歡迎光臨

鐘意嗎

都係嘅

高浩正
高好正

願願好好

接放工

拜llm xxxx xx 你用正攻法仲屈

團子

火箭得返hartenstein一個Center
Tucker打五號位打到死了

想番屋企補HP

之前呢啲都唔關事嘅同阿媽講煲嘢好似變壞咗然後喺佢見證之下到咗佢仲實際
話畀佢知健康最緊要好過呃佢飲咗

唔知呢可

已經走鳥

唔畀 返去放多次

贊特拿

Jm

唔夠我打

冇事了

D毛毛撩你個肚

我嘅心事就係冇人

你犯規的 唔打了

係喎
但MDA十成打小球
Harden westbrook gordon McLemore House RoCo Tucker輪住打狂射三分
睇到出血了

我冇犯的

收聲

俾枝血水你

有人！

所以解決了

笑笑！

我叫大家一齊打你

冇左gsw 火箭要成為最強的小球隊了

多啲大叫我個名
我唔係瞓緊覺睇緊書嘅話盡快跑過嚟

雲伯！

咁早

笑嬸

願願！

咁樣撩

你係咪搞錯咗啲咩呀？心事喺大家㗎

好遠 唔制

好快

但佢啲小球同gsw差好多班
所謂嘅ball movement只係突破分球
入playoff一射唔準就收皮

咁都打

要接的

人係自私

咁唔打 呵返～

一箱ok?

真..成日見西書衝入去上唔到再掉出黎 好高風險
可憐的harden一世都冇戒指了

笑笑咁好的

幫你搓肚仔啦

發現男朋友叫雞....

冇精神

得兩個屁孩 遲到又早走 賺！

休息下

冇用的

勇士唔係純小球三分的
防守真係勁爆
進攻亦好多戰術
因為curry kt kd都好肯跑動
但harden同westbrook唔撚郁嘅
打條毛
如果對金塊快艇佢地趴硬街

加埋我落去係咪就可以唔洗開

黐線成個tg都係咁

咁靚女都要做雞
定靚女做雞先行情

我有加聲明㗎

俾夠一打你
我自己都唔夠用

我都唔開了

如果我中咗 麻煩上一個留言開

而家瞓一下好似冇咗半日

唔靚邊有人叫

都要瞓的

你究竟一日畀人打幾多次

呢到好多dse雞
好年輕
我都就到退休年齡

又有道理啫！

瞓咗今晚瞓唔著

打返你

抖m 就是如此

我就快入棺喇喎

老喇要搵定地方

我死咗了

一齊當值

How old are u

煙圈悄悄墜落煙灰至少將心事証明燃燒過
煙花太過寂寞 煙絲至少可等待別人來點火

等我嚟搵你！

答住你好先

快

嚟緊

冇kd嘅勇士收皮啦

靚又洗乜做

隨時瞓死咗

未比人接過
屌突然間又諗起我EX話無做開所以唔接
On9

終於洗完碗

大王！

終於食咗嘢了
100蚊食個垃圾外賣

人一黑真係樣樣都黑仔

到時我再捐比你

笑笑~

食咩要100咁富貴

食咩？！

foodpanda食垃圾都要100蚊的

我都100/Q

你收啦

湯飯

好似係

大王

好貴

傻鳩終於訓醒了？

我物色緊

佢連放假都唔會諗去邊
怕佢攰 出街食飯要同佢申請
問好多次係咪OK先出
然後話我唔體諒佢

56

不如自己煮

佢殘障

你成日開架喎

1點幾醒

健康呀

9c你好呀
呢一兩日都要自己煮...
又要自己洗
好龍利

連飯都唔識煲的

請人

啱啱先見到你嘛

唔畀的 仲要大食會

可能連米都冇

你有叫雞！

你諗諗佢搞唔掂

自己煮自己食好開心的

吹咩

冇！

笑笑快啲去休息下先

歪
都冇人要食你 底層都算唔上

就快

我個心花咗了

你屌緊！

笑笑乖了

你對眼都花左了

冇遺言了

花心

Rip

I’m a playboy

咁睇黎你係呢個

Girls just my toys

唔識了

要搬去玩具台了

。。。。。·。。。。。。 解釋下

乜嘢黎
我文科人唔好比d x交叉y比我睇

真
無啦啦h多一劃

cls
d英文字字體未見過的

call愛因斯坦

Planck黎 好似係

呢個係一個波涵數
佢係成個量子諧振子中
最低能量時的波涵數
因為低到不能再低的了

你每次去屙屎都沖涼

我冇咪屈
我數學得2

叻狗~
不過係叫 h bar
planck constant 除 2pi

真係量子力學

點解最低唔係0的

又唔見你教又話自己識曬

識就要教架啦咩

Me 200/Q 260/2Q

。。。。。。。

me ho qq

I agree with u

Phys?

幫襯？

咩係波函數 咩係量子諧振子 咩係最低能量

咁平

紙都慳番

４中？

If you are good at something never do it for free .

因為佢其有個野叫 lowering operator a_
a_(ψ)=0,就係咁樣求到上面幅圖
=0係因為無得再底

Hyperbolic wave

冇錢 用口罩抵得唔得

我大撚把口罩

你猜

u good at teaching!? is real ng is ah

啱咁多
我嗰陣考dse錯十題mc

想要咩服務

都係唔明

nmsl

good at 笑你a0
free多幾次畀你都得

45-10=35串能到

Hyperbolic wave 係 雙曲波wo....

I can't get it

我見到又omega又pi 心諗我嗰科都有呢啲濕鳩嘢
但係我又冇一劃h喎 仲唔係phys

威

yes ah forget cut off

我乜都肯做的

33 must be 4

而家有口罩就大撚晒

雲雲心碎

或者咁講,因為能量要係量化的,不是任意是0
同埋如果能量<所有勢能範圍,粒野咁本就唔係果度=.=...

真 口罩廠=銀紙廠

唔理你了

你對w

你5**? u ho chi ho pro

咩係勢能範圍

第一句唔明 第二句明 用中文會睇到一舊舊

唔好啦

potential energy d fd, potential level 跌放光。好係係

UNCL....

波函數 係指 用數學形式表達粒子的波形態
量子諧振子 係指 一定勢能範圍內,粒子會在當中來來振蕩的情景
最低能量 係 最低能量,沒有再低的能量可以使粒子合理存在

啟德郵輪上面多3名香港人確診

你恰我的

好彩我無錢

算啦我都係唔明

因為有最低消費如果唔係人哋唔送

假膠....假到你

日本果架咋下話

大王好認真解釋

學術台？ 睇唔明

我去睇就加多個

energy is quantized, but there is not exact energy is at amount of 0

一切都抽象 點解要睇嗰粒子嘅波形態

科普姐

200人發燒

bomb

但係容易明白咗

嘩

唔識個中文翻譯

兩個人好易夠數姐
呢個世界就係恰毒撚
一係就買一送一
一係就買兩件有得平
最後又係毒撚畀多啲錢黎貼情侶
屌你老母

啱多你2條

因為量子的世界,量子不再以古典力學中粒子的形態去發生不能的變化,唯有使用波形態先可以準備描述其行為和特質

好似明了

咩係波形態同埋古典力學又係咩嚟

there is *no* exact

唔係個個都有大王咁叻的

認同的

終於講人話

hku

大王好叻又認真解

一大

笑笑好好學

問佢借ut

世中所有物質都內建,波和粒子的特性,沒有絕對的波和絕對的粒子
這叫做波粒二像性
古典力學係超早期物理學家對宏觀物件進行了解和計算的學習範疇

叻

參見大王

hi 慶友~

好奇

支bomb

其實google都有....

下星期情人節 各位男朋友請入來

土間同學~~

點解要用波 銅粒子 點解唔可以係 正方形或者係無形

我頭都大埋
大王

人話能猶如童話

成日食飽胃氣谷住谷住好想嘔

引起我興趣我就會去google

我就係睇到三位可能人哋講得唔清楚強調咗一啲重點

支持的

要行唔可以一食飽坐喺度 要喐動

有人問有人解 易明好多的

以你個胸肌為例就係波形態
以前就係平面型態

入佢老母 即刻負評左

因為 波 同 粒子 呢兩樣係 物質本質上既特性
唔係外形所構使

笑死
@願

gchi

係胸肌呀親

我好㷫喎
想唔想我叫你全名

以前係肥仔波

我打錯字姐...

我土間大埋

特性 真係一樣特別嘅嘢
咁波同粒子最大嘅分別係咩
點樣先叫係波

可啜可奶

！！！！願願！

知你鍾意
浮雲最鍾意畀人摸唔畀我摸的

郁緊

你刺親我個心

波唔係圓形既波 係wave 電磁波聲波嗰啲
粒子就一粒粒 讀chem嗰啲 有重量的

大王不要

Ohhhhhhhhh
係聲波嗰類

明明唔係我

一講起wave就諗起Fourier transform

你做咩係咁講呢單

無錯,但如果要話係一個正確表達既wave就要 符合 wave Eq 或者物質波既Schrodinger Eq
至於粒子本身唔係話要咩正確表達,但粒子形態既行為就會符合翻我地宏觀所見到既事

係有兩間唔同嘅郵輪

係咩我睇到講話有三個香港人
究竟係邊個郵輪定係兩個夾埋？

不要搞我,我到現在還懶得睇
只係記得Fourier series

係而家呢一個 郵輪鑽石號唔係夢幻

都要識series先識transform

夢幻好似係bob叔之前坐過嗰個？

你又識？

咁我唔清楚

佢IT神獸

都話我乜都識

IT是毒撚

朝聖先

信你就奇

你講緊打code？

唔敢

你咪唔好信

雲：事可以開餐了

打code嘅一定係毒撚
毒撚唔一定識打code

你唔識溝女

準備飲水

上面

怕爆

足不出戶啦...我覺得我果區好危

比狗收皮

我大西北
問你怕未

cls的

呼吸新鮮空氣

笑乜 你係第十隻連狗

乖乖地計下數算

但係佢識溝仔

OMG

我淨係識數手指

乖乖地溫書啦 唔通想睇住港珠澳大橋送畀你嘅禮物咩

你扮咩呀

溫書sin

花生花生

好食好食
可惜已經冇曬

大學生溫咩書

大王好勤力的 似你咩比狗

可能好學 學霸就係咁

我係蠢姐...

假

咁我係又懶又蠢

等開sem先啦温乜撚

其實

你咪又係又懶又蠢

後日交功課啦c仔

我叻的

決定大手入貨黑膠袋
政府好快就唔夠裹屍袋用
到時我就可以用膠袋換返啲口罩返黎畀大家
如果仲未死的話

幾個堆填區

唔使 自然發酵就可以

未做

垃圾學店還學費

我愛的人

不愛你

收皮！

發下夢

到時咁污糟鼠疫呀咩傳染病呀全部都走晒出黎

唔緊攬炒

+1

林鄭777 4:30又開記召
又鳩up

冚球剷了

睇其他嘢仲好

鞭你

比狗要fail了

想訓入去了

快d求雲仔幫

你啲肌肉逼爆袋了

佢成日針對我 唔幫了

爆袋

巧痛

我都睇
睇咩好

平均八個鐘

無嘢嘅

今日仲未食到大快活早餐

Netflix
睇緊戲

悶

著prada的惡魔

來日方長

你唔係好忙㗎咩

睇過幾次

屌想食滑蛋了

自己去整

我一時一樣的

睇軍曹大電影[url]網址[/url][/

6.4 2.0

3.0了

燥b

遲到係林鄭既專利

愛似紋身的瘀血 紫得多心痛

捽返散佢

做功課

好想幫女朋友排口罩

林鄭又拎數據黎講，死都唔封
話經機場入境的內地旅客得240人，所以佔少數
大佬呀，大陸人一個奶野都野到成香港都係啦。。佢真係

不嬲都係語言偽術呃冇腦藍絲

係咪好多人喉龍痕但又未至於咳

佢又形容得幾準確

搵隻game一齊玩

痴撚線，睇到掉爆爛左個杯

上hang陪我溫書好唔好

柔柔公主

我都見到
佢有男朋友攬住

我地一齊唔好同比狗玩

唔係我想攤喺梳化唔郁㗎
係隻狗訓咗喺我身上面
我郁唔到

個杯是無辜的 攬返豬豬

想壓你

咁你搵一隻啦

係喎

真 串撚到

我會死的

有咩岩情侶玩的

要有結婚系統的

要著情侶套裝的

真係就快搵隻game玩好過宜家on99

有咩好玩的

點解我要開新驚

慢慢變得乾燥啫

垃圾戀愛rpg

潤喉都廢事

黎仔又真係好仔既

想要心事挨豬

跑online

想要埋b挨豬

支持

遲啲先

想要屌屌挨豬

浮雲(真乾)

想要豬豬挨豬

乾咳都係病徵

定係你想幫女朋友戴罩

有咩驚

好

張張相都唔同樣的

要戴住口罩錫了

想要大家嘅挨豬

快啲

淨係禁下禁下d對話果種麼

now or later

巧毒

宜家唔知啦 想玩online驚

係
同埋揀唔同劇情過嗰種
但係我冇乜耐性

想要魚魚挨豬

痴線 乜都冇的

唔似你

官人我要

你係咪要

諗起一篇bl文

唔好玩的玩c仔好過

要

我細個玩新瑪奇

你好毒

真
我淨係想知劇情我唔想係咁㩒

救命啊

禾又要

你俾先

我玩彩虹的

禾可以毒死你的

Wow聽講幾好玩的

Later
搞緊諮詢

但睇文又太悶

好正的

爆爆王 跑跑卡丁車

交出挨豬

傻左

起到底了

宜家都仲有吧

你有童貞 唔同的

巧的

我都唔比

因為我都要做功課但係我冇心機做

等等 真係俾？

係咪玩

禾是毒撚茅挨豬的

睇文唔悶
悶係悶在好多篇都睇過

有 不過少人玩

搵到你了

收啦

有玩過....技巧類我好廢的

我後日bio mock

官人你把我插得很好看

一交出黎c仔就睇到了

好好玩細個好鐘意玩的

個名莫名好好笑

我玩過！

我改密碼

我bio得3咩都唔識的

你驚？

唔會的

一齊玩

未開始溫

18咁撚難

想插了

驚你有牙

其實屋企有恐龍書

玩跑online